【突發！攬炒團隊 x Hong Kong Watch成功推動 「歐洲議會關注香港小組」成立】

【突發！攬炒團隊 x Hong Kong Watch成功推動 「歐洲議會關注香港小組」成立】

中共強行通過國安法，瞬間摧毀各個抗爭組織。喺手足歸隊前，攬炒團隊點都會盡力奮戰到底。

過去半年，我地團隊、歐洲各國手足（尤其Hong Kong Watch）等不斷努力破局，除咗上星期大比數通過支持香港議案；

*謹此*
宣布「歐洲議會關注香港小組」正式成立！

我地有幸邀請到5位議員(MEP)聯合出任小組主席，同時正式邀請各國議員加入！

簡單黎講，我地以舊年推動成立「英國國會跨黨派香港小組」方式喺歐盟破局，盡力：

(1) 推動歐盟恆常討論、跟進香港局勢
(2) 凝聚一班固定支持香港嘅歐洲議會議員
(3) 協調歐洲跨黨派支持香港後續行動

主席(排名不分先後):
- Reinhard Buetikofer MEP (Greens-EFA/ Germany)
- Miriam Lexmann MEP (EPP/ Slovakia)
- Petras Austrevicius MEP (Renew Europe/ Lithuania)
- Anna Fotyga MEP (ECR/ Poland)
- Juan Fernando Aguilar Lopez MEP (S&D/ Spain)

小組成員：
- 7月1日開始邀請全體MEP

黑暗時期下，更加要努力反勝。
希望手足盡力鼓勵歐洲各國MEP加入香港小組，重光之路永不滅！

———————
攬炒團隊《重光計劃》眾籌突破85%🔥

正牌攬炒Channel🔥

71見

Pish

pushpush

出面個天好黑呀

突咩啊，好耐啦wo

push

手足 早啲訓
聽日食好啲再出發